點解啲阿伯咁鍾意向後翹手行企

咁樣好行啲咩

無所謂啦 反正都就快聞到棺材香

屌 笑撚左

想幫你r下春袋囝🇨🇳

條路窄呀

咁點解警察要兩隻手搭落肚臍下面行